古有文革子女批鬥父母 爹親娘親不及毛主席親

有今送中父母趕走仔女 仔親女親不如鄭月娥親

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線